小小提議或者意見

希望大家聽日如果出黎遊行的話
首先
盡量以素色既衣著為主
因為考慮到天熱炎熱
有啲身體比較差既人
如果再係個咁擠擁既環境 同咁炎熱既天熱底下
著住件黑色衫迫足成日
有機會會身體不適
然後
就係希望大家如果情況允許就買支白色花悼念離開左我地既義士
買唔到既都可以摺一朵紙花去悼念佢
最後
就係大家千祈唔好唔記得佢既遺願
我地香港人唔係暴徒
要反送中 撤回修例 林鄭下台
大家就算幾嬲幾唔怠氣都好
都要忍住
唔好辜負佢既遺志
唔可以俾林鄭有機可乘

btw RIP 願你得到安息

推一推